政府而家高調咁話比大家聽

選前有篩選
選後都可以慢慢篩慢慢選

選到都唔代表你做到

乖乖就範啦港豬

根本宜家政府就係全面開戰 但成班港豬(包括飯民)都冇應戰意識 仲喺到以為自己冇越界就可以自保好識玩

香港自由度世界第一

泛民注定被統戰
由重發回鄉證已經可以睇到

聯合次要敵人，打擊主要敵人

屌你老母共產黨

全球最適合最國愛黨人仕居住地

都唔知點打

選特首都要問准支那

無過界條界咪越推越埋最後埋牆角囉

評估已正

香港係褔地既話
歐美日係天堂

仲有689UGL單野
擺明係話我貪冇問題

香港係搵錢同去旅行既地方，長遠發展真係垃鳩圾

屌佢老母

可能見到貪曾無得撈之後俾人告到仆街，所以而家要出盡奶力搞鳩反對派爭取連任

鬼叫你咬主人咩

我就醒喇 最多久唔久吠兩聲 又可以表達意見主人又唔會嬲嬲豬 仲可以保住個狗兜 識玩

Set the world on fire
痴撚線

香港搵撚到錢

貪又點呀 囤地又點呀 劏房直接合法化 點夠你玩呀

是旦啦

正解，但你咬佢食嗎？

順我者生逆我者亡

正苦高官做乜都係合情、合理、合法